批著人皮的魔鬼︰中國共產黨和美國民主黨的邪惡集體虐童

篇文已被404 not found

非常不想寫「戀童癖」的文章，不是怕被刪文、生命受威脅，而是不忍，也很難面對人性中的極惡。當一群人或集團成為最有錢有勢的階層，幾乎沒有什麼用錢買不到、用權得不到的，壽命可以靠胎兒幹細胞延長、採集年輕士兵血液全身換血、器官壞了隨時換，年輕女性玩膩就改為虐童，弄死心裡也沒陰影，因為這些人是沒信仰，批著人皮的魔鬼。而供應者就是中國共產黨，14億中國人包括「民族幼苗」的女童不只是韭菜，還是商品。

【因為網站可能已被封，先把文字內容及引用連結補上，人名儘量不提】

傳出亨特·拜登Mac Book中的硬碟不只是性愛影片、烏克蘭貪腐郵件，還有許多月童照片，甚至屍體，這也是電腦維修店主艾薩克說他看到「令人不安」的東西，他被自己看到的東西嚇壞了，並把Mac Book交給FBI的原因。

被美國主流媒體批為「陰謀論」、司法部門掩蓋，著名的「比薩門」（Pizza Gate），是一個地下戀童犯罪網，甚至被傳牽涉到撒旦祭童儀式。這個犯罪網裡涉及很多名人政客，包括一些民主黨高層人物。他們碰頭的地點是一家華盛頓DC的披薩店——「乒乓彗星」，店主名叫James Alefantis ，詹姆士是民主黨捐款大戶，在歐巴馬選舉和連任時就贊助了很多錢，也包括希拉蕊競選的時候。詹姆斯和著名民主黨工大衛·（David Brock）熟識，還共事過一段時間，布洛克創立的美國橋（American Bridge），在2018年末收到了中國百度公司捐贈的450股股票，布羅克的團隊正準備斥資至少5000萬美元對付川普。

戀童癖集團包含中美政商高層，如2017年北京「紅藍黃幼兒園」女童被集體提供給黨高官性侵。那些幼兒園老師不但沒保護女童，還成為性侵共犯，對女童注射餵養不明藥物，加速女童性象徵成長以討好黨高官。原本一篇中國禁聞文章寫得非常行詳細，「紅黃藍幼兒園事件：事實比你想像的更糟糕、更殘忍、更變態」，但被404。可以看另三篇，「紅黃藍猥褻虐童事件發酵，更多細節曝光」、「中國不國：從高層到底層的性虐童現象」，和「泉州500多中共官員強姦中小學幼女8000余次」，可以窺豹一斑。

中國黨高官、退休幹部不只內用還外銷，美國民主黨政客、華爾街大佬、眾多名人都是客戶，但沒確切證據。再看以下偶像破滅，更令人震驚。

被梵諦岡封為活聖母、諾貝爾和平獎得主德雷莎修女其實是一個兒童人口販子？德雷莎修女木來的數十億美元，除了每年錢向梵蒂岡輸送5千萬~-1億美元，其它資金在世界各地建了一百個孤兒院，每個設施上都有她的名字和組織「慈善傳教士」。在那些孤兒院，每天都有數百萬兒童被毆打、性虐甚至雞姦。這些孩子中的許多人被洗腦，並被灌輸了類似邪教的思想，使他們的行為像她一樣，從而產生了她的「苦難邪教」。

德雷莎並將兒童輸送給世界戀童癖的「領袖人物」、名人，包括與柯林頓關係密切，離奇死於獄中（疑被滅口）的「蘿莉島」島主愛潑斯坦。更重要的是! 特蕾莎修女和希拉里-克林頓一起 開辦了位於華盛頓的「嬰兒之家」，這個孤兒院在2012年悄悄關閉了。

美國賓州逾 300 名天主教神職人員性侵超過千名兒童，梵諦岡於今年10月16日道歉表示「羞愧」。梵諦岡內部也是藏污納垢，保守派的羅馬天主教「基督軍修會」2019 年 12 月時公開一份教團的性侵案報告，調查範圍從 1941 年涵蓋至今。80 年來約有175名未成年人遭33名神職人員性虐待，而其中更有60人是被已故的創團神父馬西爾侵害，受害者年齡為11到16歲。記得以前還看過梵蒂岡每年被性侵兒童逾千人報導，但現已完全搜尋不到。

去年2月24日主教方濟各在「保護教會兒童峰會」結束彌撒後發表全長逾半小時的總結演說，稱侵犯兒童的神職人員是「撒旦的工具」，承諾將以「極其嚴肅」的態度面對每一個受害個案。但這又是假仁假義的演戲，梵蒂岡每年收中共高達20億美金的賄賂，默認中共對宗教信徒的暴行。

另外，有百年歷史的非營利組織「美國童軍」（Boy Scouts of America），因近年來面臨海量性侵害控訴，在支出龐大經費打官司的情況下，於今年2月18日申請破產保護。

Copy

deep state既人都係鐘意child porn

懷疑全部都同撒旦教有關
咁岩得咁橋共產黨又係源自於撒旦教

點樣可以話到比多啲人知

推推推推

如果係真既 咁成個世界都其實係邪惡組織下控制左好耐

垃圾Youtube 剷走左好多Pedogate爆料片

推

有錢人永遠有錢

連登仔啱睇
唔洗fact check

JFK後其實都冇邊幾個總統係正常

TL;DR

有冇巴打可以highlight重點

Reagan 同Trump 較為正常

連登仔睇少D大紀元、郭文貴，fox同朱利亞尼啦

推比多D人睇

UN
EU
WHO
WTO
NBA
UEFA
UNICEF

好似true detective s1咁

支那出人 拜登食幼女 教庭食男童
一條龍產業鏈

FBI arrest these Child porn guys

朱利安尼：FBI威脅電腦維修店老闆”Keep your mouth shut about Biden”

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

2020真係好唔真實…

連德蘭修女都有份…

我信實有，自己都聽過啲朋友嘅朋友嘅故事同兒童販賣有關(唔係香港)
只係唔知道背後牽涉到啲咩人同權力有幾大

美國呢單得人驚在表面你睇佢哋個個咁光鮮
把口日日講大愛
實際做緊嘅嘢係完全相反
嗰種虛偽令人心寒

lm

陳雲成日講deep state
不過兒燈仔最憎佢 佢講乜都係仆街都係錯咁解

陰謀論又唔係佢發明 唔好講到陳雲智者咁

無話智唔智者
亦無話佢發明
係唔明兒燈仔又要憎
又要post 佢d野
佢地心理好扭曲

Youtube有好多畫風怪異,表面上係迪士尼卡通,實際上係暴力,屎尿屁動畫,好受小朋友歡迎,而Youtube又唔刪除

感覺好多有錢佬都心理變態

Push

兒燈係一個論壇 A post唔代表B意見 咁點解「佢地」心理好扭曲

兒燈仔同兒燈兩樣野黎

我以前唔會信個世界係壞到咁 但依加漸漸相信真係班左膠就係邪惡化身